Dobrý den, můj drahy přitel Adam Jak se maš? Doufam, že si všichni dobře. Je taky dobře. Piši vam z Prahy. Praha je velmi krásné a zajimave město. Každý den jsem jit do hodiny a po škole jsem jit na prohózku po Praze. Každou sobotu chci jit do nočních klubů. Tam jsme popovídam si s přételi v Praze, velmi teplé počasi. Stýská se mi po těbě. Slyšel, u vas padlý snih. Opravdy chci letěl domů a vidět snih. Brzy se uvidime. Adam
